請用智慧過濾下眼見既post

大家見到依家安靜落黎 休息過後
大量三毛出既分化 post 湧現

大家都有係有智慧既香港人
請細心用你既智慧
同埋 612 發果場夢之中既所見所聞
諗返起果日場夢 大家係不分派別地團結 做同一場既事情

拒絕分化 香港人今日起要團結
兄弟爬山 拒絕割席

聽日見